武漢點解冇曬消息？

自從幾日前有媒體報導武漢坦克嘅相之後, 點解好似冇曬消息, 冇媒體報道,冇人知嗰度而家咩情況同埋死傷究竟有幾多

武漢已獨立

大